一人一樣我地中國人嘅優點

專師重道
外國鬼仔上堂淨系識得玩

你哋中國人

偷呃拐騙樣樣精

Ching你係咪讀野雞 鬼仔比international更主動

中國人烹調技巧很高
四川菜廣東菜北方菜上海菜浙江菜全部都正

勤力

你地支那狗 食屎最叻

呢個真
鬼仔淨系識玩埋曬啲垃圾 hall game
同埋隊草去party食煙飲酒

睇你嘅留言甘冇素質就知你讀含大

貪心

咱們刀是炎黃子孫

人不為己天誅地滅

呢啲叫醒目

男既天生識做賊 女既天生識做雞
天分既野真係贏哂

支那人做雞有好多種方法

做賊唔敢講
南亞果班都好叻

但係做雞一定係世界第一

唔好喺我之後加個地

請善用起底功能

傻b

同南亞狗2分天下

???